[法律求救]比人拍門

事關啊婆住我樓上，曾經告過上層劏房漏水失修。然後佢日日比樓上拍門踢門，已經嚇到搬走左。然後今日條友落到黎我個層踢門，屋企兩老已經好不安，希望各位巴打幫幫忙，可以點做。

set cam 影低做證據

先下手為強
拆咗對門先

而家條友走左，睇下下次可唔可以影低

肯定係set cam btw 一定要影到樣

Set cam有啲困難，如果開門影9佢得唔得